【武肺殺人】曼城證實 哥迪奧拿82歲母親確診武肺死亡

我係哥迪奧拿fans